{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6965010'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-09-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "고기느타리버섯전(산타리버섯)"
    },
    "text": "肉のヒラタケのチヂミ(マタニティキノコ)\\n\n新鮮な肉平茸(サンタリキノコ)で準備した料理は本当に美味しかったです。肉平茸は新鮮で食感がよくてから煮たり、炒めても肉汁がうまく染み出て味が一品です。アガリクスの淡白な味と柔らかい食感が生きている料理を作るために新鮮な材料を選択することはとても重要です。低い温度でゆっくりと調理することで、肉平茸の固有の味と香りを最大限生かすことができます。肉平茸で作った料理は、淡白でも風味があるため、多くの人たちが好きなメニューの中の一つでもありますね。専門的な調理法と多様な組み合わせを通じて肉平茸をもっとおいしいように楽しむことができます。こんなには肉のアガリクスを利用しておいしい料理を作って食べるのは本当に特別な経験です。、調理時間:10分以内、材料:キノコ、卵、塩、水、塩、食用油、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、レシピ:コキサン垂キノコ(サンタリきのこ)と肉と似た味と食感が私はきのこを使いました前にとてもよく似合います肉平茸(サンタリキノコ)100gを裂いて浸かるだけに、水に入れて塩1T入れて3分間漬けてください。間もなって全かける時、水気が少なく出ていいですキノコ漬けている間、唐辛子を2つの切ってください肉アガリクスをよくすすぎ、水気を練ってください唐辛子もキノコ漬けた塩水に漬け、取り出してください卵3個をといてください卵水にキノコと唐辛子入れて塩05t入れて混ぜてくださいフライパンに食用卯巻き前後においしいように送ってくださいキノコが煮えていもコドゥル距離は味がそのまま生きていて味も良いし、感じがいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "肉のヒラタケのチヂミ(マタニティキノコ)です。"
        },
        {
            "question": "肉平茸(サンタリキノコ)の特徴は何ですか？",
            "answer": "肉平茸は淡白な味と柔らかい食感があります。"
        },
        {
            "question": "肉平茸を使った料理はどのように調理しますか？",
            "answer": "低い温度でゆっくりと調理することで、肉平茸の味と香りを最大限生かすことができます。"
        },
        {
            "question": "肉平茸の他に、どのような組み合わせで料理に使えますか？",
            "answer": "肉平茸は専門的な調理法と多様な組み合わせでよりおいしく楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "肉平茸を利用した料理はどんな風味がありますか？",
            "answer": "肉平茸で作った料理は淡白でも風味があり、多くの人に好まれるメニューです。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は10分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理に必要な材料は何ですか？",
            "answer": "この料理にはキノコ、卵、塩、水、食用油、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)が必要です。"
        },
        {
            "question": "具体的なレシピを教えてください。",
            "answer": "キノコを塩水で漬けてから、卵と唐辛子を加えてフライパンで調理します。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴を教えてください。",
            "answer": "肉平茸の固有の味と食感が生きている料理であり、おいしさと食べごたえがあります。"
        },
        {
            "question": "肉平茸を使った料理を食べることは特別な経験ですか？",
            "answer": "肉平茸を利用して作った料理を食べることは特別な経験です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 376
    }
}